# Bertille - Semaine 68/2 - Karaoké
Laissez-moi danser - Dalida
Ella, elle l'a - France Gall
Quand on n’a plus rien à perdre - Daniel Balavoine / Nanette Workman
Lambé an Dro - Matmatah
La Vague - IZIA
Chanson sur ma drôle de vie - Véronique Sanson
A l'horizontale - Aloïse Sauvage
L'Amour à la plage - Niagara
Bambino - Dalida
Désenchantée - Mylène Farmer
